裸聊比人威脅緊

同緊條友遊緊花園
佢叫我比6000hkd
佢就del條片
利申：去緊報警

戇鳩仔
點解去到2017仲會有人中呢啲伏

點解去到2017仲會有人中呢啲伏
銀碼仲要一場

1蚊都唔好比

等睇片

大翻佢 自己先自貼全裸片上嚟連燈
再比返連燈條link佢睇 佢當堂無癮知難而退

1蚊都冇比

個警察同我講你都正常d 冇過錢比佢
佢話一大班on9仔過左幾萬蚊過去

咁你咪好醒

冇圖你講乜都得

其實宜家都有d驚

驚撚咩

唔係當時人 梗係唔驚

咁耐都未見過啲片流出
驚閪咩
佢放上網都冇人睇到啦

真係

咪係 樓主唔係名人 靚女就算 跟本無人聽睇男人祼照 cut哂Facebook ig 佢咪無位入你

巴打你又好似講得岩

吹水

男人全裸邊個想睇
地鐵全裸果條由都講左兩日就冇左回事啦

佢放片出黎對佢冇好處
佢仲一身蟻
驚乜撚

根本無人想睇

樣都已經唔記得

圖呢？

冇人想睇驚條撚咩

唔想成為恥笑對象

咁醒就唔會裸聊啦

賓賓黎架

男既根本冇人在意你條j 怕咩

怕乜 po咗都冇人識你

條撚短到睇唔到驚閪咩

比錢等如縱容

樓主男定女呀
男都唔撚驚啦 無人想睇你全身

有撚人識你咩
睇你條撚把撚

男人老狗驚乜

唔好覆，就咁offline。佢坤唔到你就轉人
你俾一次6千，仲有無限個6千等緊你

心水清

好醒目喎你

Video 黎

你自己post 出黎先咪唔怕佢post

話時話有冇人見過身邊有人既裸聊片流出

呢條肥婆俾好多假acc拎黎做頭像 樓主咁都中伏

從未有過
有都唔會有人click

不了 冇連登仔咁勁 有30cm
我得3cm

冇計啦
人蠢

ok wooo

樓主分享下佢俾d 咩材料你起機?

連登有愛
多謝咁多巴打屌醒我

Hide 咗自己個friend list 未？

驚西

成個fb del左

記得有排Facebook 成曰有人開post 叫吾好開陌生人send 嘅野，可能有毒，應該好多人都係瀨左野

用下腦啦傻閪，威脅你都係為錢
你都唔比錢，點解仲要冒著犯法既危險搞你

唔駛咁驚喎
Hide friend list
再report 佢account

同佢講你未成年，fbi is watching you

如果有點會冇人click

樓主 我有幾個fd都中過 對方其實有冇比你睇 定得你比人睇

呢條友定時都會add我，點解樓主你會中計

呢個世界只有女人裸照會瘋傳
男人老狗驚咩?

你以為你有資格上黎鳩up自嘲？

佢比video你睇

樓主之前有無係youtube熱門睇過條打飛機片
嗰個我黎 我又係無俾到錢 然後去報驚
自己小心

冇 有冇link

對方有冇公開條片？

人蠢

I summon grammar Nazi

屈你一次見你順灘就會當你提款機。

佢話delete條片。你比左錢後佢話有backup又屈一次
之前新聞話加加埋埋屈左有十幾萬。

佢放左你條片上網就無把柄。你自己考慮下。
總之報警先啦屌。

打飛機都出樣比人影埋？
下次醒少少，表演打飛機前先戴口罩，最好用分身加佢再打

幾歲人仲中招正傻閪

報左

出左幾秒樣先記得要轉翻

不如你講下而家有咩資料係俾佢知道左先啦，淨係fb?你將fb setting教哂private先，一定唔好俾佢知道你睇左佢既msg,最好dele埋個app

但唔係嚇你，我識人又係奶左野，無比錢，最後條友都有send俾佢fb既frd

條女咁樣衰你都落搭

又係依條撚樣

係咪佢吖

講還講，唔好post圖

唔係佢

我成日fb del左

賓賓唔係咁食嘅

成個

我想問下點先會中，好想知你比人偷拍個陣你係電腦睇到乜

弱智入面樓主既智商都算中上

你曲定直緊

仲有On9仔中伏？

你中計已經係戇鳩仔啦
你唔係以為自己好醒下化

樓主口味獨到

報警無用 唯有柒一次 最緊要唔好比錢

過多2 3日邊個仲記得你

唔係佢囉

係咪Facebook有條女Add你呀？完全冇共同朋友，Add左你好友之後就不斷煩你，又話想同你玩視像比啲驚喜你，之後開始入正題，拎條巨龍比佢睇下佢就開始除比你睇，留心啲佢唔會有任何聲音，想聽佢叫春唔洗唸，因為已經錄影緊，跟住一定係摔碟啦，完事之後無乜野，重點嚟啦，又不斷煩鳩你，仲話比驚喜你睇，嘩！我屌，佢個仆街播番你條撚樣打飛機，如果你好彩無影到樣都好少少

ok please post it

D人永遠唔認自己on9
衰咸濕嘅on9仔更加可笑

錯 我認我自己係on9仔

抵啦

抵死

放心，無人會有興趣睇

笑死 用張bee都騙到你

咁搞笑既
你頭像果條女係我 friend (MFC model) 黎
好想知你係點樣同佢裸聊?

定係你只係睇佢 MFC videos 咋?

貼埋佢相俾你對下喇

樓豬做哂暑期作業未

又幾正 佢有無除比你睇架

我玩 MFC 要俾錢, 梗係有除先收咁貴
我起碼同佢一對一傾計知係真人
好想知樓主你果個係咪真人定 vidoes 中計?

巴打我同你裸聊 絕對唔會po你上網 只會獨自欣賞

利申：巴，非gay

你貼先咪無嘢囉

即係點
你古代人？

Videos

咁難理解？

videos 咁你點中計架!?
玩 webcam 黎D 第一樣要先確定對方係真人
例如叫佢做你指定動作
或同佢 skype 對答時可以即時俾到反應你
如果係 videos 不如你俾六千我俾佢地址你上門搵佢啦
(但前題佢真人住加拿大喎 )

碌鳩夠大夠長夠粗
驚咩比人放上網欣賞
除非...

[member]

唔係當時
又唔係古代，咁係未來人？

你覺得有人想睇咩

條八婆好撚多個名

上網咪講左
冇連登仔30cm咁勁

條女係咪一開始問你有冇skype
之後又話加你Facebook

假膠

放上網又點 根本唔會有人睇
邊個會有興趣睇你打飛機
反而如果係女仔朋友睇到既仲可以拎黎打開話題順便撩下佢

可能個騙子仲fat fat 過條女
偷人video 然後呃返三五七千個on 9仔
當有十分一人科水，每人科一皮都夠做業主

所以我真心好奇樓主係點中計?
對方如果只係播 video, 咁佢係點叫你除衫俾佢睇?
當年我玩黎D sexcam 都係 skype 前即時對話先 sure 對方係真人啦

戇鳩仔

同肥婆賓賓裸聊，巴打你盲撚咗?

Send 打飛機片俾佢。加多句
Did you saw a big dick like me ?
(如果文法有錯請原諒)

笑到仆街,樓豬好BALL

打句55咪得囉 驚撚條咩

入去唔係賓賓

人地MFC都拋個身出黎.騙徒program釣魚打幾隻字竟FAT FAT

阿寶 人類總要犯同樣既錯誤

點解仲有人會中依啲騙案，洗唔洗去驗下智商

樓主應該得我明白你啦, 我都沉過船落o黎條女 (但起碼係真人呀!)
anyway 你張圖個頭像係o黎自o黎段 videos, 希望你唔係中o黎段啦

好想知你裸聊時冇同對方傾計o既咩?

分享下邊到搵

垃圾skout

無, 睇topic 都唔會有人想睇

條女咁豬都上當，警察會幫你真係浪費警力

skype 都無啦啦有add , 我就係咁問佢係咪bot, 佢就話我做咩咁問, 又問我想唔想have some fun, i am very hot, 我即刻del 走條友

係咪fb啲大波妹

免費做宣傳 比我高狗衝

係呀

咁柒都放上黎比連登仔笑

做福下人群

每個星期都有咁既post

最多咪俾熟人笑

唔覺wo ching

你碌鳩鑲金咩 怕咩

係咪skout到ADD返黎
早幾日都見到呢條友跟住會叫你ADD佢skype
google佢id 就知係詐騙

香港人一星期金魚記憶，過左就唔記得你單嘢

問佢想唔想睇埋屎眼？
再唔係即場直播痾屎畀佢睇！

中過伏
真心唔洗理鳩佢

又係用依條女做icon 你開個skout ac佢會自動搵你
講咩I'm on sexy dress ，do you have Skype 之類既野

自拍放上fb先 咁就冇有怕

拉登真係多智障

驚乜鳩 男人做得岀唔怕認

之前試過有人Skype add 我玩裸聊
又講到自己幾飢渴又剩

我叫佢俾地址我即刻揸車接佢去開房佢又淆底

最柒係佢話開Cam俾我睇佢跳艷舞
結果段片同佢所形容嘅環境唔同之餘
第二次夠膽死播多次同一條片

男人老狗怕咩

可能條J得半寸

真心好撚柒，之前我都中過，佢話會sd比我d fd，但我即刻扮冷靜笑鳩佢，之後9秒9 block撚左fb先，之後係Skype恥笑緊，我條片都係fake嫁傻閪，之後佢即刻check我fb知道比人block撚左之後就即刻發爛 話乜撚野會搵人殺我，又爆鳩我銀行乜撚野，我驚都未撚驚過，我話你咁撚勁，快d搵人黎殺我啊屌你老母，之後佢就消失左。

事實就係就算佢有你fb，佢都唔會知邊個打邊個，亦唔會9秒9 cap撚低晒d人，所以知道後即刻block鳩佢fb，之後老撚笑鳩返佢,話佢比人玩返轉頭，佢就乜撚都做唔到

個陣反思維諗，佢可以係Skype播片扮裸聊，點解我唔得，之後即刻fake撚左佢

點解會比賓妹威脅到

入面唔係賓妹

你唔係連登仔咩，咁呢到邊到來?

你 影衰曬所有男人

樓主D片有冇流到出去